大局已定啲偽人開始仆住嚟rip

尤其蛋記嗰班

偽人=垃圾

除左林泳淘一早表過態
其他都喺度抽死人水話失眠
核突到

理能得佢地，做正經野先啦

而家都係等
一係柒婆出嚟吠
一係警犬爆鑊
一係民陣再入紙星期日遊多次

呢d牆頭草有好過冇 亦唔駛特別花精神理佢地